「學術討論」 有冇人知EMP整壞電子產品係咩原理？

最近打機見到EMP係到諗緊EMP係咩原理
但睇完條片都唔係好明
有冇大佬睇完講解下？

唔知要好似marvel套內戰咁整到大停電個EMP威力要幾大呢